[快快有迎有] 三月三日谷草九場夜馬賽日討論區I

馬PO第二期精選龍虎榜 (未計算28/2成績):
中出大俠 607
長井 551
華可可 422
天堂之門 374.5
屠殺馬會 312
尊兄 215.5
T. Partey 147
俊歡騰 111
金仕芬 74
蘭仔 60
Goldonsixty 49.5
蔚藍海角 33
Greenwood綠木 25.5
新力必 25.5
迴光物語隔離 13
大衛希斯 7.5
しっぽ 1
F_TOTTI -17.5
扑濕瑪莉 -21.5
夕陽紅 -31
bot -34
なつめみお -36
彩虹RB -57
福逸 -59.5
波利 -61.5
時時精綵 -65
冼毅力saint -69
宮澤有紀寧 -83
南珠隻狗 -85.5
單挑冠軍 -103.5
梁家俊(無傳承) -109
艾力臣 -119
覓腸 -132
Win神Ho -132.4
七色交響曲 -134
拿樸迪 -134.2
心靈投注 -135.5
當家精選 -139
火箭拳王 -142
迷柏寶 -154.5
郭劍橋 -160
Adnan_Januzaj -160
屌撚左 -160
畫個大圓圈 -160
蜻蜓點水 -160
真心呼喚 -161.5
智高無上 -163.5
我愛摸lin佬 -167
方嘉藤惠 -174
切柒裂桃 -177
烽煙 -202
奧書 -202
冬天沒有雪花 -232.5
甲乙丙丁 -233.5
大外一氣 -234.2
金世正 -239
zacpurton -245
小川ともみ -257.5
SakaXhaka -273.5
Priestgod -276
吳宗憲騎加州雷電 -300.5
人一世勿一世 -305.5
Saho -399
寶高 -520

28/2 馬PO精選:
R1 盛勢 (屠) 輸
R1 合金之星 (Priestgod) 輸
R1 坪山新星 (梁家俊[無傳承]) p$63.5
R1 太陽戰馬 (真心呼喚) 輸
R1 合金皇 (火箭拳王) 輸
R2 怡心聲 (金仕芬) 輸
R2 寶貝兒 (冼毅力saint) 輸
R2 攻頂 (金世正) w$59 p$20.5
R3 知道必勝 (奧書) 輸
R3 美麗滿紛 (新力必) 輸
R3 團結精神 (冬天沒有雪花) 輸
R4 尚方寶駒 (華可可) 輸
R4 電訊火箭 (宮) 輸
R4 叻叻精彩 (T.Partey) 輸
R4 威威高星 (七色) 輸
R5 合夥雄心 (Win神) p$24
R5 變數 (烽煙) 輸
R5 電子兄弟 (しっぽ) 輸
R5 好大大 (中出大俠) w$232 p$59.5
R6 太白山 (尊兄)
R6 保羅承傳 (覓腸)
R6 冠軍名駒 (なつめみお)
R6 雷霆戰駒 (人一世勿一世)
R7 威力飛馳 (俊歡騰)
R7 全才 (扑濕瑪莉)
R7 全民佳知 (彩虹RB)
R7 路路醒 (郭劍橋)
R8 胆大威猛 (甲乙丙丁)
R9 奮鬥雄才 (寶高)
R9 傳盛 (南珠)
R9 連連歡樂 (蜻蜓點水)
R9 輗多福 (憲)
R10 將耀 (蘭仔)
R10 帝豪寶寶 (大外一氣)
R10 白鷺飛翔 (saho)
R10 志在四方 (大衛希斯)
R10 川河明駒 (智高無上)

被查詢有關「友盈有款」令人失望的表現時，楊明綸表示，坐騎起初在「太陽戰馬」之後取得遮擋，其後走勢暢順。他說，然而於過了八百米處後，「太陽戰馬」上前超越「惜多福」以靠欄競跑，導致坐騎失去遮擋。他說，坐騎在失去遮擋後立即開始外閃，轉彎時仍繼續外閃。他又說，坐騎於接近五百五十米處時失去平衡，直路早段僅能保持同速，接近一百五十米處時受擠迫，末段轉弱。獸醫於賽後立即檢查「友盈有款」，內窺鏡檢查顯示該駒的氣管內有很多血。「友盈有款」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

被查詢有關「威妙星」的表現時，潘頓表示，坐騎出閘笨拙，其後展現快前速，得以佔取前列位置。他說，坐騎於早段及中段走勢強勁，但於過了六百米處後開始顯著外閃。坐騎在催策下持續外閃，接近二百米處時出腳欠佳，因而失去平衡。他說，坐騎重拾平衡後繼續外閃，末段未能以勁勢衝刺，表現令人失望。他續說，他以往策騎「威妙星」時，坐騎於末段能夠以佳勢衝刺，與是日賽事末段衝刺的走勢大相逕庭。獸醫於賽後立即檢查「威妙星」，內窺鏡檢查顯示該駒的氣管內有很多血。「威妙星」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

賽後，田泰安（「萬事有」）表示，坐騎全程動作感覺欠順。獸醫於賽後立即檢查「萬事有」，並無發現任何明顯異常之處。「萬事有」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

同樣於賽後，梁家俊報告，「蟲草老爺」是日初出，走勢稚嫩，過了六百米處後須受催策，其後於末段未能以勁勢衝刺。獸醫於賽後立即檢查「蟲草老爺」，並無發現任何明顯異常之處。

Lm

lm

精選終於正數

合夥追唔切好撚傷

垃圾

牙蔡又cup返？

Yes 領先一場

28/2 馬PO精選:
R1 盛勢 (屠) 輸
R1 合金之星 (Priestgod) 輸
R1 坪山新星 (梁家俊[無傳承]) p$63.5
R1 太陽戰馬 (真心呼喚) 輸
R1 合金皇 (火箭拳王) 輸
R2 怡心聲 (金仕芬) 輸
R2 寶貝兒 (冼毅力saint) 輸
R2 攻頂 (金世正) w$59 p$20.5
R3 知道必勝 (奧書) 輸
R3 美麗滿紛 (新力必) 輸
R3 團結精神 (冬天沒有雪花) 輸
R4 尚方寶駒 (華可可) 輸
R4 電訊火箭 (宮) 輸
R4 叻叻精彩 (T.Partey) 輸
R4 威威高星 (七色) 輸
R5 合夥雄心 (Win神) p$24
R5 變數 (烽煙) 輸
R5 電子兄弟 (しっぽ) 輸
R5 好大大 (中出大俠) w$232 p$59.5
R6 太白山 (尊兄) 輸
R6 保羅承傳 (覓腸) w$64 p$25
R6 冠軍名駒 (なつめみお) 輸
R6 雷霆戰駒 (人一世勿一世) 輸
R7 威力飛馳 (俊歡騰) 輸
R7 全才 (扑濕瑪莉) w$246 p$59.5
R7 全民佳知 (彩虹RB) 輸
R7 路路醒 (郭劍橋) p$44.5
R8 胆大威猛 (甲乙丙丁) 輸
R9 奮鬥雄才 (寶高) 輸
R9 傳盛 (南珠) p$22.5
R9 連連歡樂 (蜻蜓點水) 輸
R9 輗多福 (憲) 輸
R10 將耀 (蘭仔) 輸
R10 帝豪寶寶 (大外一氣) 輸
R10 白鷺飛翔 (saho) 輸
R10 志在四方 (大衛希斯) p$19
R10 川河明駒 (智高無上) p$42.5

牙蔡好似未出盡力已經cup到

輸哂300蚊
新手買咩好 獨贏 位置？？

唔買最好

又傳福音

佢嗰堆PPG對爭冠軍好有用，大把馬有分喺手
冇分喺手嘅就掟去跑馬地密跑

唔得呀⋯⋯我要贏大錢買車車
你考到牌未

唔賭就係贏

兩個星期跑一次 唔得跑到得 再唔得就掃走

都無期

追住莫雷拉賭欖

痴撚線咩你估我好想咁折墮？

我為人好

我新今日唔見人

今日點？

必長勝重傷

我新中孖t

贏個lunch

好似係第二口

聽講你去開龍景軒食lunch

中哂3口 好似

我食開二手飯

一口一口咁推

黎緊出咩姜b餐

我準備食啲妹妹仔唔要果啲包呀薯條呀過世

全日數錢 所以味唔出聲囉

贏錢嗰啲就食妹妹仔
輸錢就食妹妹仔嘅二手飯

都有體液交流 一樣姐

你食曬啲妹妹仔先真

我咪輸果個

妹妹仔食仔....妹妹仔既二手飯=...?

咪撚屈啦

我唔鐘意妹妹

你係咪真gay

互射？

嘩你真係點都可以講到去基

姜b好似有五十路fans

御姐控

。。。

話明冇柒

思考緊你句野係點 only

我單身寡佬自己一個仲好啦

正常人唔會認果邊

條友自己講食妹妹仔既二手飯, 唔係點

人地講緊老麥

真gay拎

咪就係食妹妹仔嘅二手飯

得你可以諗到呢啲嘢

切柒一係弱智一係就gay

切柒好撚癲 真gay

屈我基你地有著數?

人少少認咗佢啦

寶高咁得閒上嚟鳩噏

上兩星期股災佢0影響
贏左好撚多

佢哋多個同路人

你都係想人咁講

賭咩呀，用埋方蛇fill 左兩關大法都唔中，仲賭咩呀
收皮吧啦

有組織

佢tesla未split之前幾十蚊買落成千股你話有咩影響

乜撚
你條無性戀者

你fill錯關

split埋咪至少5K up shares

講中左
請飲茶未

靈車

唔算啦，第6場我都係買超速，冇咩分別

聽日點睇

寶高升咗職未

再嘈切柒又POST 條男人揸賓周GIF

似繼續跌
就算升都唔敢入返去住
同埋要諗下入咩...D科妓股唔知點

辭左職啦

好撚恐怖

買sqqq

牙寶財務自由

真機伶 我切

睇淡勿做淡啦

訓街 唔使錢

幾正叫咩名

金西正

有冇人參與球狀

輕熟細細粒咁好似唔錯

支持

點會冇
幾隻鐵膽已經係度吹水

咁點贏錢

你條友上次推果兩件肥婆都係輕熟

我廢只可以搭順風車贏

大哥 睇住小弟

快撚啲2000

我拖少隻戰鬥英雄冇左90萬

最on9我連精彩有你都有拖冇拖佢

1915都有

你幾千股AMAZON

開名啦

又tsla又amzn

我skip 1930

直接2000

孖T?

我屌你老母呀達狗 金章安正選？

下

阿迪達你用屎忽黎諗個排陣？

係呀，勁on9

1915冇角賭skip啦

我40蚊條

達狗你仆街死未 閪陣想點

Saka，羊後備

你賭埋我個份

咁多阿記FANS

On9高水好吸引

馬po最多就係阿轟獌

阿迷入定啦 垃圾陣都贏

食屎啦車狗

轟得你？

阿客其他 80倍似gel gel地

車力必

點做阿迷

轟迷特別高質

我睇轉唔轉盤

轉盤就郁手

希望佢+0.5

阿

@yurab

佢白卡佬黎

客勝 搖撚

咪25

咩

有客到

獎勵足球 我安儲足成季氣今場爆發

家屬

Gel撚到

上場歐霸爆左

今日唔買阿 味話自己識賭球

未開波就咁激烈

今場唔係贏 就係輸

....

奧sir你真係好癲
6環孖T呢D彩池都可以唔係10蚊注

人生太短

Respect

阿迷準備慶祝未

就快轉盤 2.14

Bogo今日似贏好撚多

原來方兩隻冷P

係就快啦

又串

轉盤轟邊隊先

你戶口多左錢 check未

阿出啲咁嘅陣

我仲唔撚轟李？

你哋唔使食飯？

唔撚識賭 就味撚賭
阿訓住收錢

賭咪係食糧

唔賭邊有錢食飯

佢今日場場都搞掂

反阿大隊長

最後反手要返阿

場場比馬會搞掂

想bin bogo c

識路啦 祝你贏多d

決定谷草先賭下孖T

頭先咪賭完

3個第2 就味沖出黎柒啦

你咁易滿足？

輸撚哂 食乜野飯

我屌你老母入波未

Pr到

休息咗個幾鐘啲飢渴感返晒嚟

我正有冇心水

Sparta?

對

出水未

同撚左，

2.17都唔要幾時要？

都係16年既我正靚過依家

轟返50k先啦

圖呢？

我最想要個個角球料仲未出水

理文幾撚勁下

邊個

自己google
搵基片就識

阿拉係咪谷方田蔡

我sp

切柒

南x奧x正

轉撚左盤 買得屌你

等主高水先買

人形蜈蚣

你想偷雞

轉左盤

事實攞在眼前

成班on99為左個點8水死等爛等

我銀馳1.9........下刪500字

次次賭波都俾人笑

我想等7.5

派彩未

金世正戴眼鏡Q能到仆

win姐正啲

Sparta

球健士已成CONDOM
又停賽

呢度嘅會員關係咁複雜

未釘牌

今日疤閪三寶都唔掂

獸醫於賽後立即檢查「世紀舞王」，發現該駒心律不正常。「世紀舞王」必須試閘及格，並且通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

被查詢有關「樂益善」令人失望的表現時，田泰安表示，賽前預期排在坐騎內側檔位的「路路醒」或會領放，令自外檔出閘的坐騎有機會與該駒一同切入並佔取前列位置。他說，坐騎於早段起初跟隨「路路醒」切入，他於趨近及跑過千三米處時須消耗坐騎一些氣力以帶離「路路醒」，「路路醒」於此階段居領放馬「全民佳知」之後，走第二疊。他說，儘管他於此階段毋須催策坐騎以推進，但他確實認為坐騎上前超越「路路醒」頗為耗力。他說，坐騎切入至「全民佳知」外側後走勢僅屬一般，當「福多寶」於過了七百米處後繞過坐騎上前時，坐騎立即須受催策。他說，他於轉直路彎時嘗試留住坐騎，因為他擔心坐騎於末段的衝刺將不及預期快，他於直路早段開始催策坐騎，坐騎其後於末段未能以勁勢衝刺，表現令人失望。他又說，今仗僅是坐騎在港第三仗，坐騎上仗勝出時能夠在領放馬之後取得遮擋，情況與今仗不同。獸醫於賽後立即檢查「樂益善」，並無發現任何明顯異常之處。是賽熱門「樂益善」上仗勝出，小組認為該駒今仗的表現難以接受。「樂益善」必須試閘及格，並且通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

今日巴閪幫assemble得拉縮起孖
人地三個法國佬一人一場

咩事10頁

拉縮今日手馬得兩win唔合格啦

講基

拿b 憲哥足波孖寶上水

咪撚尾，我唔鐘意腳波

你係咩孖寶

下？？？

笑撚死，冇人逼

想點呀

Fg少易

又可以加注

李城

你幾多年阿9

燈夠未

無人教防守？

達狗躝未

寶高似反手

12m la

插

屌

插水狗

禁區外

唉

你啲星全部無出

咪輸

而家先知？

阿妓嗰場有無人9.5上咗

似又準備中

想賭ng

邊隊

賭左半主 下半場先入ok?

烽煙今日點

上場派膠

一隻姐

佢踢波有啲妹

心靈投注打個和

係

唔記得買德外半大

你教練球王嚟，點教架

佢唔鐘意先借走

毁李安無球斬得靚

燈柒到

Ng cashed

抵啦李城

仆街Esr傷

你班撚樣咪繼續唔好攻囉

燈撚到

出你星

無麥迪神成班on99咁

出伊軒拿祖嘅波都係垃圾

屌你又冇12m

李城幾多次手球

有啦

舉咁高做乜撚 on79

我寶！！！

又一角
英超真係俾狗屌

Easy!!!!!!

我寶我人派未

反cup

幾次中手先吹一次

爽牙！

心都涼埋

贏得個早餐 屌
李城咁柒抵輸啦

出under好過出伊軒拿祖啦

齊心聯

你班友反手完未

阿記味等於頓認真跑
睇住食囉

我安大爆發

我阿迷黎 反乜撚野

某場波得一角

阿迷都唔賭阿狗既

癲夠未

我阿

今季第一次賭就係今場

等下半場binc

最後50 阿仙奴過哂喇
贏呢場賽事

假希望呀切

你等下世啦

啱啱阿cup有幾多倍

重返2004年

獸醫於賽後立即檢查「胆大威猛」，發現該駒右前腿不良於行。由於這是「胆大威猛」連續第二次被發現右前腿不良於行，小組著令「胆大威猛」必須試閘及格，並且通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

被查詢時，蔡明紹表示，賽前擬讓「輗多福」領放。他說，坐騎於起步時嚴重失蹄，向外斜跑及碰撞「精彩有你」，其後未能展現足夠前速以佔取前列位置，因而須居「知道再勝」之後。他說，坐騎在馬匹之間競跑時未能放鬆，跑來過於搶口，因而於末段未能以勁勢衝刺。他又說，他認為坐騎表現令人失望是因為坐騎須在馬匹之間競跑時欠成熟。獸醫於賽後立即檢查「輗多福」，內窺鏡檢查顯示該駒的氣管內有很多痰。

被查詢時，賀銘年表示，他獲指示在「香音」自外檔出閘後，將坐騎置於較慣常為前的位置，因為賽前覺得若於早段讓坐騎在馬群之後切入，則坐騎於直路上將落後太遠。他同時也獲指示，盡可能嘗試在領放馬之後取得遮擋。他說，他於早段積極催策坐騎後，起初能於趨近千一米處時在「帝豪寶寶」之後佔取第三疊有遮擋的位置。他說，然而，「帝豪寶寶」推進至領放馬外側，導致坐騎自一千米處起在沒有遮擋下走外疊。他續說，坐騎全程走勢欠強勁，直路早段須受催策，其後於末段顯著墮退。練馬師羅富全確認他曾發出指示，倘若「香音」出閘迅速，便將該駒置於較前位置。他說，他認為在是日較早場次中，居馬群前半部分競跑有利馬匹發揮，因此於早段讓「香音」在馬群之後切入將使該駒於直路上落後太遠。他說，賽前希望「香音」能夠在領放馬之後取得遮擋，但鑒於賽事形勢，「香音」於早段須在沒有遮擋下走外疊，因而於末段未能以勁勢衝刺。獸醫於賽後立即檢查「香音」，並無發現任何明顯異常之處。

你又陪佢癲

我拿中好多

柒蛇 阿今場好大機會

李城成場得一腳威脅 屎撚到

你唔係買左呀？

今日大家馬仔大勝?

冇買呢場 買左富林

馬會係

我O比啲表現黎睇下啦

屌 威廉二世贏兩粒

李城黑撚到

阿仙奴透出咗

屌
又買中呢d野

搞掂啦

無埋班尼斯, ALLIN 阿記收息

搞掂

我皇唔借垃圾

寶高成地精

阿仙奴贏呀！

Gel得我廠

寶高蛇, 派我?

話撚左阿

佢買客其他

買左客其他

2.17爆水

好似80倍, 等多半個鐘又收幾球

買主客和啦
仲買盤

2.24都見過

報咗警

買左幾多

真係準備客其他 寶高勁中

我拿

尾數注

咩事

大勝

一出我皇粒星就反cup

點睇

未出個陣都1-2

仆街PSV 極限細角

都未開波

未開波 真係細角既

摩納哥goal

全角細 賭到好舒服

你派未 成日反手

失未呀濕鳩永昌官好撚煩呀
打下遊隊都死守等突擊乞分 肉唔肉酸呀學神

提哂水 阿 gel到

摩納哥1/1.5

搞撚掂 收夠籌了

沙田日賽｜冇騎「攻頂」並非揀錯馬 賀賢稱因為潘頓愛講口齒

賀賢說：「『攻頂』在港四次試閘皆入前四名，均由潘頓親試，可惜他一早已答應騎同場的『威妙星』，大家都知道潘頓接馬的作風，當他答應了練馬師，便不會推庄，所以他才未能為『攻頂』主轡，這並非代表潘頓今場揀錯馬。」

屌佢老母又喺度插水

英超得4角踢黎把撚

啲荷蘭波亂嚟 係咪都鳩踢上去

等睇我地daddy好過

同啦 0比0仲要細角 踢嚟做乜撚

你死撚咗去啦伊軒拿祖

仲未熄電視
已經走左去睇咒術

躁撚咗

10點有冇水

阿easy

原來gotze去咗psv

國米

巨鵰

空撚晒射龍都唔中，完全唔明羅渣士點解仲出佢

熱刺熱刺

傷晒係無計

寶高買咗反cup?

留返0030 先躁啦

衰撚過踢少個
進攻終結者

咁1:0

下次大概可以

熱狗

奧蛇轟左幾多熱狗
班人咁生醒

我皇真係唔借垃圾

過關

國米咁快？

基本啦
我阿客勝啦
仲買盤

上帝都贏
點輸

d波咁撚正氣

psv1.5/2大

不嬲都易賭架啦

依個位罰球就知入得

我了 寶高蛇

過關 讓球
2X1 星期日 32 熱刺 (主) 對 般尼 (客)
主 [-1] @ 1.80
星期日 36 昂熱 (主) 對 朗斯 (客)
客 [0] @ 1.73
屌你老母10分鐘就輸撚左

今日爽

lm我切

我拿大勝

Kane

唉屌

柒蛇 派未

就黎吐血死

下場啦

等緊寶高派我

切柒係咪派
我都輸到仆街

反CUP啦一陣

似啦 柒蛇

我今晚得個睇字, 無賭

Hi

你今日似準備由1300 贏到0100

聽住先

點會無賭

佢真係當我地傻

屌你星期3跟你賭馬
英超足球IS JOKE

睇完D盤, 無場岩賭呀, dlgh

切柒無賭
同南珠成日話打和一樣
2個一擔擔

佢兩個咩關係唔使多講

啲垃圾球隊無自知之明
對翼100％推入中間塞車，兩閘無助攻力

又想屈9 我
癲佬正

贏幾多 老老柒柒

拉輸福特, 馬C A

今晚仲有好多球，一齊企返起身

清明 係味可以去拜賭球馬

你老尾賭多注psv2.5

尊重啦

車似gel

第二個po見過佢

係味脫賭

咩PO

尊重佢唔爆啦

盲賭馬仔入波

球馬

你駛撚企咩
又係度撚9我

睇嚟真係山窮水盡

邊場爆角

我都係

唔賭味仲盡

佢之前口話輸晒最後第二日都係貼飛

你同黃俊冇分別

【Now新聞台】警方搗破一個外圍馬集團，在沙田馬場拘捕三名男子。

行動中，警方檢獲手提電腦、手提電話及現金等證物。

警方早前根據線報調查，發現有人在沙田馬場非法收受外圍馬賭注，並登入外圍網站投注，下午在馬場拘捕三名男子，年齡介乎43至44歲，報稱是商人及科技從業員。警方指，集團去年十月開始運作，本年二月份的非法投注總額，高達九百六十萬元。

今日邊個冇蒲頭

福逸都好耐無見

Yurab

最危險嘅地方

發撚左 仲上黎

邊方面

佢賣錶

騎馬果方面

福逸出糧會自動蒲頭

Post呢

般尼依隊波作客淨係為咗守和
咁早失波你叫佢哋做乜好

揸住條2x1尾關係熱盤搞到唔知做乜好

仲要係會員席

尾場你揀邊一邊

要點樣既方法先可以令黃氏兄弟開齋

車曼？

而家就49000

出咗陣再對下盤

我揀軌

未知

波我多數睇到最後一秒

蘭c on9㗎 14分鐘冰到依家

香港賽馬會定於3月6日晚上從杜拜美丹馬場即時轉播杜拜超級星期六賽馬日七場賽事來港。首場轉播賽事將於香港時間晚上8時開跑。

杜拜超級星期六賽馬日舉行的賽事是一眾佳駟進軍杜拜世界盃賽馬日（3月27日舉行）各項大賽的重要前哨戰。杜拜超級星期六的主要賽事為：麥通第三輪挑戰賽（2000米一級賽 – 泥地）、傑貝哈特錦標（1800米一級賽 – 草地）及杜拜黃金之都錦標（2410米二級賽 – 草地）。這三項賽事分別與定於三週後舉行的杜拜世界盃（一級賽）、杜拜草地大賽（一級賽）及杜拜司馬經典賽（一級賽）同場同程，因而被視為各駒出爭該三項大賽的踏腳石。

當晚即時轉播的七場賽事暫定為：

S1-1 晚上8:00 巴斯塔基亞錦標（1900米表列賽–泥地）
S1-2 晚上8:35 北風錦標（1200米三級賽–泥地）
S1-3 晚上9:10 詩栢草地短途賽（1200米三級賽–草地）
S1-4 晚上9:45 納哈爾塔錦標 （1600米三級賽–泥地）
S1-5 晚上10:20 傑貝哈特錦標（1800米一級賽–草地）
S1-6 晚上10:55 麥通第三輪挑戰賽（2000米一級賽–泥地）
S1-7 晚上11: 30杜拜黃金之都錦標（2410米二級賽–草地）

杜拜超級星期六賽馬日各場賽事的最後宣佈出賽馬匹名單及排位，將於3月5日星期五公佈。

該賽馬日將設立彩池接受投注。

供馬迷欣賞?

做善事幫助弱勢社群

賽後，練馬師沈集成話「知道再勝」埋門一課泥閘試得好好，上場贏馬時狀態得7成，跑完之後保持進步，升上三班都贏到硬淨對手，表現令人滿意，預計今場加7分左右，暫時會主攻直路賽，長遠希望應付到轉彎路程。至於下仗用邊位騎師，沈集成話巴度與潘頓都成日幫佢贏馬，真係要同馬主傾吓，站於佢立場就兩位都OK。

快啦

費撚入未

Psv頂住+1

賀賢說：「『攻頂』在港四次試閘皆入前四名，均由潘頓親試，可惜他一早已答應騎同場的『威妙星』，大家都知道潘頓接馬的作風，當他答應了練馬師，便不會推庄，所以他才未能為『攻頂』主轡，這並非代表潘頓今場揀錯馬。」

有名你叫, 難C

你仲好笑過李力持

李力持過晒氣

利華古遜連輸兩次比年青人, 返返聯賽會唔會反底

傻閪黑鳩舉手救波

而家興切柒裂桃

tadic學雲佬

係咪仲係銀河

等睇陣容

？

真係陰9公, 明明前鋒黎講正常

原來切個名係解小豆

下你唔知？

唔知 點知呀

發現新大陸?

下拿唔知?

樓下XX都知

個個都知？

嗚呀

我而家先知

咁你原本覺得佢個名係咩意思

我唔知

原來係皇迷曼迷圍爐 q知呀

又柒又桃以為佢只係一個gay gay地嘅傻閪

憑佢個名估中事實

初頭以為佢叫切柒核桃

基奧特正選

冇睇對馬體會果場？

倒掛勁撚到

馬po係咪無真絲

買撚左車狗，你唔好9up

閪盤。

我跟撚左
買派完彩先俾家用老母

朗斯真係走到盤

又話唔買軌

豬蛇正選焗俾佢

條過關死唔去 有錢玩0030

sanchez好球！

無咩頭緒

今日跑馬16.89億投注額 今季次高

必蛇中？

幫手刷角

有

晚上好啊拿先生

有冇人曼聯盤

烽煙囉 佢女黎

齊中

攰了

睡眠攻略

我全部輸哂 怎麼辦

你心靈對沖？

甜睡密碼

熊貓

英超0030應該唔睇了

Never give up

炮仗必你成日賽後打來話中乜中物 中好好學習

佢中孖t

佢中全才

今日咪中得一隻川河明駒

邊口

有料

你老母曼落撚到咁？

2

沖個涼返嚟得返1.81

咁就更加要比個like啊炮仗必啦第一隻打來就川河明駒

幾時變得咁正面？

心態要健康啲

睇來你上星期勁中健康愉快

喂講下隻打鐵趁熱呀

保羅承傳又點睇啊

福逸中好多

買邊隊好 仲未諗掂

已參與

曼哥哥

gogogo

講下隻必長勝吖

又要硬撼成個波po

唔鬥得囉

雖然莫雷拉已決定於3月21日的寶馬香港打吡大賽中，夥拍方嘉柏旗下的「達心星」競逐，但他亦同時給予「銀馳」上佳評價。出自父系「小鎮風情」的「銀馳」，在今日的尾場賽事輕取其餘十三匹對手，並造出第三班標準時間之內的1分21.18秒頭馬時間奪勝。

Old news 啦呢個

奧總預埋我

因為見到有人話銀馳幕後想雷改變主意騎佢

風雨同路

佢咁做同得罪方仔無咩分別

咁都唔比

聽下鄭少聰講啦

伸手都無12碼

綠木頂唔中先彈到佢隻手

我成日覺得odoi打得太邊

打慣翼佢d企位好撚鳩
係要azp幫佢補位

場波好似鬥多失誤咁

我尋晚跟隊都係咁上下水平

屌，我頂都入啦

豬腦wtf

佢而家都入

福衝去派飯

連shaw都無埋個腦，點搞

占士球界外球

腦迪加係咪gay，無啦啦攬麥湯

你睇波都留意邊個gay

你三句不離...

切柒其實都幾癲

佢平日應該收得好埋

邊有男人無啦啦會攬男人

屌咩好核突

呢句嘢係你把口講出黎仲核突

唔使迎合我哋而講啲遺背自己意願嘅說話

同樣巴西人，我懷疑莫雷拉d腳法好過fred

咩人咪睇到咩囉 我覺得跑打比大家攬下慶祝下好正常

唔知佢喺薩克達點解會踢咁前

完全無森巴味

ziyech

椰王

覺唔覺莫雷拉好似沙拿

仲唔睡??

晏啲起身中午當兩餐慳返啲錢

還差半步

轟不死人

屌佢老母幾多次反擊犯規乜事都無

M9出埋黎

我補飛了88

轟d把握力真係好撚垃圾

差一球唔撚比埋我過關

半格食住先啦

真係癲撚到，呢個球証都on99

收到風你50k 曼

早知訓覺唔賭 0:0 真係唔知睇緊乜

車好多波俾人foul都唔吹

銀馳跑唔跑到2000啊

馬po早晨

早晨

出左排位！

馬雅full book

乜撚嘢印鈔工廠

我潘最少4win

星期三睇來都似分餅仔

史卓豐仲傷緊？

拉縮停賽欄主圓都係搵徒弟頂檔

回歸馬PO精選第一發
早晨我必烽七拿唔瘟奧切外正狗日宮

潘頓何良
好似好耐冇見過合作

何澤堯頭7場啲馬好痴線仲要隻隻好檔

你好風騷

講早晨都風騷
刨下馬先

呢啲咁既時間好似我呢啲柒頭皮輸完錢多數冇臉見人
好似福蛇你咁大搖大擺行出來講早晨一定係贏好多先會咁

我福

潘三寶

唔怕人都走咗喇

冇乜賭，沒時間刨馬之前
同意不賭是贏錢
見到D賽果幾嘔心下

我唔

星期三當埋底褲都要all in何妖

兩位主持 早晨

你講下隻全才丫

星期三啲馬好有感覺
整返條4x11

邊幾隻？

比料未
星期三D馬 見到都想嘔

咪突然好返囉

度身訂做 妙算騰飛 醉醒神 王炸

我了 win寶

早華蛇 我shit個隻一定要買

何妖4w我跟你姓

咁有時啲馬係唔洗睇近績既？

咁樣出頭
笑撚死

都唔係既... 一啲啲啦...

Berkshire Rocco有機會進軍Sheema Classic

至於Spanish Mission亦有機會去杜拜金盃

邊匹

我揀過個匹

加州雷電 (D147) 告東尼 馬雅

福朶 潘頓

原來尋日有人喺馬場入面收外仔
應該有馬會會員奶野

無見一排，YURAB撈到風山水起

痴撚線潘蔡大茶飯

拉狗停賽
我頓蛋陣 係咪繼續撚狗

勁撚到癲

見到星期三啲馬就唔開胃

次次拉狗停賽 蛋陣都係得2個P
呢手馬撚狗肯定比人屌到癲

我feel到我同佢會共存亡

我福真係一出糧就上水

好撚老土

咁佢要撚狗都無辦法

無時間同心機刨馬
參與唔到討論

想買注周韋師徒p 3串7

蔡果三隻唔會撚掛

頭場龍船 皓楠哥起一起機先啦

但唔抵賭
倍率超賣同時有小小分差唔多盡既味道
買W幾難搞下

返工賭到收工

條友出左6個月b仔

我切連泡菜都啱

喜盈寶上次跑錯晒

我覺得個段走上去冇用

兩隻喜我都好大機會轟

可以博下我頓頭6場撚狗 然後開三寶後上騎王既

望佢頭6場0分
之後開三寶

疾風勁草睇你上場點諗

跑到一絕啦 輸比隻2班馬都合理
今場睇埋當日賽道形勢啦
最大對手應該係神駿馬車

1300

有撚錢賭波咩你老木

你健康愉快50k

下

出糧就出現

==?

大注左飛輪啦 隻垃圾馬含家產
淨係補左小小感情注健康愉快

有冇多啲迷肥圖

方蛇尋日直播：都搏左兩場仲整個閘做乜柒

When 講緊邊隻

4歲小朋友已經學人講大話

係電腦

高瞻遠矚

捉撚到啦

每一場頭馬都係得來不易。

我肥含辛茹苦

好想要肥鬼個口罩

10！

你真係好中意13

佢倫敦新聞開始迷

非洲泳將一早賣
跑第二嗰隻而家先運過嚟

打吡配邊個

你估下仲有幾多成係手, 跑大都會讓賽50KG又輸, 落去跑啲G3又唔得

馬主做咗笨柒

你囉
跑經典杯前都講左 包尾都會繼續用埋你跑打比

又要READY戒賭

正本戲睇好邊隻

包裝永勝
銀馳
勁博

加州雷電 (D147) AUS 4 b g PPG B/TT 98 告東尼 馬雅

你隻馬唔掂？

比較難反先 影雄同勁博啦
恆馳似好撚勁 不敢小看

2000跑長啲會唔會好啲

影雄咪一樣會好D

兩位主持 你好

上場其實有無跑錯
幕後係咪落order要一早攞出去唔好塞

你諗下個指示係叫佢望空定叫佢走外疊

20！！！

星洲司令 苗禮德 快操 沙田 全天候 26.6 23.5 (50.1) (田泰安) (伴跳馬)

波哥哥 苗禮德 快操 沙田 全天候 29.3 26.1 23.6 (1.19.0) (賀銘年) 育馬之星

簹多福 苗禮德 快操 沙田 全天候 27.9 28.4 22.5 (1.18.8) (田泰安) 常拼常勇

香港精神 苗禮德 快操 沙田 全天候 27.8 28.6 22.2 (1.18.6) (田泰安) 龍城猛將

冰雪聰明 葉楚航 快操 沙田 全天候 29.1 26.1 (55.2) (潘頓)

得賞 葉楚航 快操 沙田 草閘 24.2 22.8 (47.0) (潘頓) 連利福將

榮冠大道 葉楚航 快操 沙田 全天候 26.6 28.4 (55.0) (潘頓) 得意

開心一號 葉楚航 快操 沙田 全天候 26.8 23.0 (49.8) (潘頓) 紅旺

電訊犇豹 葉楚航 快操 沙田 草閘 24.6 22.9 (47.5) (黃皓楠)

無心睡眠 大衛希斯 快操 沙田 全天候 29.8 28.6 24.4 (1.22.8) (潘頓) 包裝太保

牛安

轉彎攞出去望空

最多只可以講蝕多左
但跑多200 正常發揮 唔覺得反先到頭先講果2隻
將王就唔識

未問你

尋日點

贏小小啦
不過就黎失業，都準備戒得賭了

八進 賀賢 快操 沙田 全天候 30.3 27.1 (57.4) (巫顯東)

好好瑪 賀賢 快操 沙田 全天候 32.6 26.7 24.1 (1.23.4) (何澤堯)

歡樂小子 文家良 快操 沙田 全天候 28.6 25.7 (54.3) (郭能)

紅海福星 文家良 快操 沙田 草地 26.5 22.8 (49.3) (郭能) 濃有

翡翠劇院 文家良 快操 沙田 全天候 28.7 25.0 (53.7) (郭能)

五邑之星 呂健威 快操 沙田 全天候 27.2 23.8 (51.0) (莫雷拉)

駿龍飛騰 呂健威 快操 沙田 全天候 27.4 25.3 (52.7) (巴度)

真感 高伯新 快操 沙田 草閘 25.8 25.0 (50.8) (郭能) 悅華盛甲

聰明導彈 蘇偉賢 快操 沙田 全天候 27.5 25.1 (52.6) (潘頓) 騰飛塔

牛安

老細會失業

Cracking entries for G3 Burj Nahaar @MeydanRacing on Saturday. North America and Midnight Sands could return and take on Blown By Wind, Hypothetical, Tuz, Secret Ambition, Desert Doctor, Golden Goal, Kimbear, Almoradi, Tranceferro.

Plenty are cross-entered in G1 Maktoum Challenge R3, but Thegreatcollection, Salute The Soldier go in this one, as do New Trails, Capezzano, Mark Of Approval, Tailor's Row, Firnas.

Dubai Warrior is entered in the G2 Dubai City Of Gold on turf on Saturday; main opposition looks likely to be Walton Street.

El Patriota 🇺🇾 v Panadol 🇦🇪 is probably all you need to know about the entries for the Listed Al Bastakiya @MeydanRacing on #SuperSaturday. Intriguing match up with El Patriota @tolu_cintra having to give 4.5kgs to Panadol.

The G1 Jebel Hatta looks decent: Lord Glitters v Al Suhail, Court House, Art Duval and Royal Marine are all among the entries.

我了，南狗

星期日停跑馬？

5-0！！！！

有冇人賭泡

方嘉柏做乜鳩

易撚到

派錢

扮勁

方狗GEL左半季冠練
真係抵撚死

柏林探戈真係想上尾班車

城南 go

仆街，對撚左

你落order換人再講
上場睇到吐血

我切唔使做?

兩隊垃圾

求其賭角大

馬po 鐵膽個個唔撚洗做

癲夠未？

無拉狗馬都唔撚出

我南真係老細嚟

好撚忙呀

搞咗大半季原來係鱷魚頭老襯底

大細潘 真香

琴日tg問左佢，佢餐廳幾間分店

佢米芝連

咁唔怪知咁得閒

屈撚到，佢煮飯俾騎師食...

米芝連大廚邊使自己落場

中出大俠 好大機會
3月7日賽後結算排頭位

收左粒黑氣石

全daddy黑暗兵法

是但買升班馬對家

喂方生如果陳華棟冇野撈叫佢講走位好過啊腎仔丫

唔好撚再講
買左四連環果跑真係吐血，真係吐得好緊要

哦...好

我搏隻紅鬃烈馬，埋到嚟二疊ok架啦

我skip撚咗

丫呢隻要貼欄先至好...

勁到有自制能力

？？？

希望星期日場2班1800田雞唔好騎任何一隻4歲馬 比個機會佢地爭取跑打吡

田雞:我騎輸1隻咪減少潛在對手

真係好強
而家入左奧系連賭仔大絕-自制都學埋

咁拉縮阿般何妖巴度呢場都唔應該接馬騎

拉應該想接都接唔到

睇完柏林探戈同樂益善 唔想有第三匹受害馬出現

啲nigga真係信唔過

真係廢 佢2000米up大賽係咪未贏過

2班1800磅位都幾on9下

究竟係咩原因令到呀拉跑3關都騎達心星
係愛定責任

nigga:反正打吡已經有馬騎，你隻馬爭分跑打吡關我咩事，9跑算數

何妖攞返好好瑪
掃曬呢堆4歲馬就ok

我唔收垃圾

收基

今次難得打吡有隻牌面馬 如果整個大外檔比佢唔知會跑成點呢

放頭

飛出去觀眾席握手

唔知咩檔位出閘 總之啤酒園見

一門三傑： 外仔 牙人 南狗

琴日三個拉哂

但係快益善巴打你一打十三贏晒啦

你老細係咪想搵馬雅騎

未征服過2班跟住咸成可以健健康康已經好好了

而家馬仔真係好難玩呀

最出啊 勝利導航啊

白露飛翔 田泰安 掟到最出

講起白鷺飛翔我凝住佢會黯然退役
除非的起心肝減落四班
如果唔係我睇都炆水，仲要場場都慢閘

應該都係要減分

馬匹易廄
以下馬匹經已轉換馬房:-
馬名 Horse Name 烙號 由 轉至 易廄日期
葵涌精英 KWAI CHUNG ELITE C173 高伯新 丁冠豪 27/02/2021
飛天劍 FLYING SWORD C463 告東尼 大衛希斯 27/02/2021
利之贏 WON BALL C504 賀賢 蘇保羅 27/02/2021
喜又盈 MANY GAINS C515 文家良 何良 27/02/2021
馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
惜多福 SUPER EIGHTEEN A323 苗禮德 01/03/2021
寶盈快車 PRECIOUS EXPRESS C126 姚本輝 01/03/2021

All Weather Champion 乜咁快去跑草

087已經嘔咗血

嚇撚死以為利之贏退役大佬供梗會架

個分都冇郁過咁濟一路long住係呢個水位

谷草1650買多次算
呢隻都輸唔少錢係佢度 仆街黎

又要講多次喇，單打獨鬥

果然係00垃圾波一場

0:0踢黎做乜？

咪全程三疊
然後直路西去大外檔西到外過外父咁

超級星期六d馬廢到

月尾先會多返啲外隊馬

欄主圓買咗zebrowski

早就唔係十年前嘅超級星期六

超級星期六繼續係油王圍威喂嘅時間

本身想睇下有咩馬熱身
跑極都係個堆 睇都廢事

根本就係比班唔夠班嘅馬搶錢嘅日子

年年都係咁，有埋沙特之後仲少咗外隊馬會報名

入到正賽咪收皮囉

到時班主持又話佢哋超級星期六贏咗值博

你幾時見過日本隊擺明贏硬既會去超級星期六

好想快d星期三

我想快D睇UAE DRRBY報名名單

寶盈果然退，相馬王咁就曬左個位

未見過你講依句

佢似贏好多

沙特打吡嗰堆囉

想睇藍營會唔會出馬

似將會贏更多

Soft Whisper

唔會呢場啦，佢跑oaks，不如早D過美國準備好過

咁快去美國

去個面跑場熱身賽適應下仲好

咁不如直接轉倉啦

傻啦，想做下善事

Gibson又少多隻，就嚟同何良有得揮

appleby係練到世一馬出黎既練馬師，尊重下

係蘇萊

蘇萊都有thunder snow，有帶馬遠征美國既經驗，更加要尊重

賽日頭條潘明輝

想問早著先機幾時可以見翻呀康同浩賢

呀康有聲無畫左好耐

似去基gay洗突咗

where is 康腎

基bar*

阿般成日食肥野

不了

spotify係咪要轉會去kkbox ?
@金世正
@睇書

46蚊股去唔去馬

我一路都係用梗kkbox用左幾年
從來冇轉過會

咁你熟啲啦

日文字

我想去，不過唔識入股

食能屎啦spotify
現在我們正在進行系統維護，因此你無法管理你的訂閱項目或更新付款資料。請稍後再回來看看，或是聯絡客戶支援。

應該係myracehorse 度買，不過未開售

我以前有體驗過spotify，用唔慣之餘，我完全捉摸唔到佢介面點用，好混亂既感覺
kkbox夠簡潔又整齊，介面間唔中會有小改動越來越user friendly

睇緊了，要睇睇點先買到

spotify好多年前已經用開，用慣左廢事轉
而家焗轉

你咪等多排先囉
咁大壇野冇左咁多歌佢都流失唔少客戶
可能有彎轉既

原來got stormy都有得買

我Spotify

佢都係買返嚟跟住當唯獨愛你咁分返出去

買呢D一口馬好過拎黎賭香港馬，隨時一日都唔止都46鎂

咁就更加要比個like啊拿生啦一打上來就spotify

BERLIN TANGO

唔好田雞

文森佐D劇情咁撚爆

呢套嘢真係幾好睇

A巴
估唔到第4集已經咁爆
開頭已經爆
最後仲爆

黑手黨就係要咁啦

20集
真係刺激

可唔可以集集殺人炸爆啲廠

我都係KKBOX

今期開左三套
Luca 西西 Times

Luca就集集一樣無限loop
西西就直頭笑片唔make sense 想棄 但間唔中當笑片笑下都幾好
Times就一貫ocn高質水準

用KKBOX 多數賢達

本身spotify都唔齊歌
睇黎今次係機會轉會

L.U.C.A 我覺得都可以

勁撚過比卡超

追番POST 原來南珠係米芝連餐廳老闆

我係kkbox轉spotify

個組長集集唔夠人打之後就搵人幫佢buff
但你buff人地都識buff

你識啲野

比卡超識放電又識進化組長點夠打

咪撚癲啦

多熙同組長集集都比人重創

條女集集都做沙包

又癲

做乜咁反智

你癲啲

前香港馬湧到澳門復役 「常感恩」4月抵埗 「耳後生風」改名「好好」三勝一負

好好（左）原名耳後生風，剛在上周五（2月26日）晚勝出沙地短途。（澳門賽馬會）

澳門馬壇季內一下子有多匹前香港馬湧到，其中三駒已開上征途。

當中，除原屬苗禮德馬房的「威駿」（現名「型駿」）未有料到外，其餘兩駒包括出自蘇偉賢馬房的「耳後生風」（現名「好好」）及本由丁冠豪訓練的「幸運寶策」（現名「電子雄風」）均有出色表現。

「好好」及「電子雄風」剛在上周五（2月26日）出賽沙地分列冠、亞軍，前駒累積在澳門四戰三勝一負，「電子雄風」則兩戰一冠一亞，可見香港馬退役後轉到澳門復役，對馬主而言可以是一條好出路。

除上述三駒外，還有兩匹前香港馬「駿王」及「醫生雄星」近期已在氹仔馬場試閘，距離出賽日子不遠。

其中，本由藝人蘇志威持有的「駿王」，在澳門屬其妻劉小慧名下，並易名「駿王仔」交由冠軍級練馬師錢健明訓練。

至於「醫生雄星」當年在港雖於第五班因評分低於規定被強制退役，但易名「銀城雄星」後在澳門試閘卻表現出色，有望於當地打開勝利之門。

論到最大名氣的前香港馬轉戰澳門，將是兩次流鼻血被強制退役的「常感恩」。

此駒將於4月上旬運抵氹仔馬場，之後會加盟摩利高馬房，以揭開競賽生涯新一頁。

常惑思借屍還魂條大計俾首席受薪倒屎封咗

唔封既話翻黎會屌打而家班短途，小組點會比佢落自己面

佢個理由你又吹佢唔脹

Red le Zele 會跑金沙軒
騎師老豆

理由要搵既實搵到

28/2 馬PO精選:
R1 盛勢 (屠) 輸
R1 合金之星 (Priestgod) 輸
R1 坪山新星 (梁家俊[無傳承]) P$63.5
R1 太陽戰馬 (真心呼喚) 輸
R1 合金皇 (火箭拳王) 輸
R2 怡心聲 (金仕芬) 輸
R2 寶貝兒 (冼毅力saint) 第四
R2 攻頂 (金世正) W$59 P$20.5
R3 知道必勝 (奧書) 輸
R3 美麗滿紛 (新力必) 輸
R3 團結精神 (冬天沒有雪花) 輸
R4 尚方寶駒 (華可可) 輸
R4 電訊火箭 (宮) 輸
R4 叻叻精彩 (T.Partey) 輸
R4 威威高星 (七色) 輸
R5 合夥雄心 (Win神) P$24
R5 變數 (烽煙) 輸
R5 電子兄弟 (しっぽ) 輸
R5 好大大 (中出大俠) W$232 P$59.5
R6 太白山 (尊兄) 輸
R6 保羅承傳 (覓腸) W$64 P$25
R6 冠軍名駒 (なつめみお) 輸
R6 雷霆戰駒 (人一世勿一世) 輸
R7 威力飛馳 (俊歡騰) 輸
R7 全才 (扑濕瑪莉) W$246 P$59.5
R7 全民佳知 (彩虹RB) 輸
R7 路路醒 (郭劍橋) P$44.5
R8 胆大威猛 (甲乙丙丁) 輸
R9 奮鬥雄才 (寶高) 輸
R9 傳盛 (南珠) P$22.5
R9 連連歡樂 (蜻蜓點水) 第四
R9 輗多福 (憲) 輸
R10 將耀 (蘭仔) 輸
R10 帝豪寶寶 (大外一氣) 輸
R10 白鷺飛翔 (saho) 輸
R10 志在四方 (大衛希斯) P$19
R10 川河明駒 (智高無上) P$42.5

金沙軒日本隊出4隻

Copano Kicking
Matera Sky
Justin
Red le Zele

世界盃就Chuwa Wizard (陪跑)
阿聯酋打比就Pink Kamehameha
沙地打比贏左唔通可以贏埋阿聯酋打比

你飛唔飛埋過去打氣

司馬經典就 創世駒同唯獨愛你
杜拜免稅店 陳年美酒未決定去唔去

忘記她 唔好浪費時間
25歲大把春青

馬PO第二期精選龍虎榜 (已計算28/2成績):
中出大俠 977.5
長井 551
華可可 382
天堂之門 374.5
扑濕瑪莉 363
屠殺馬會 272
尊兄 175.5
T.Partey 107
俊歡騰 71
Goldonsixty 49.5
梁家俊(無傳承) 41.5
金仕芬 34
蔚藍海角 33
Greenwood綠木 25.5
大衛希斯 24.5
蘭仔 20
迴光物語隔離 13
新力必 -14.5
F_TOTTI -17.5
夕陽紅 -31
覓腸 -33
bot -34
しっぽ -39
南珠隻狗 -58
福逸 -59.5
波利 -61.5
時時精綵 -65
郭劍橋 -66.5
なつめみお -76
智高無上 -76
彩虹RB -97
Win神Ho -100.4
單挑冠軍 -103.5
冼毅力saint -109
艾力臣 -119
宮澤有紀寧 -123
拿樸迪 -134.2
心靈投注 -135.5
當家精選 -139
迷柏寶 -154.5
金世正 -158.5
Adnan_Januzaj -160
屌撚左 -160
畫個大圓圈 -160
我愛摸lin佬 -167
七色交響曲 -174
方嘉藤惠 -174
切柒裂桃 -177
火箭拳王 -182
蜻蜓點水 -200
真心呼喚 -201.5
烽煙 -242
奧書 -242
zacpurton -245
小川ともみ -257.5
冬天沒有雪花 -272.5
甲乙丙丁 -273.5
SakaXhaka -273.5
大外一氣 -274.2
Priestgod -316
吳宗憲騎加州雷電 -340.5
人一世勿一世 -345.5
Saho -439
寶高 -560

烽煙 -242
奧書 -242

中出大俠就來過千
華SIR 第3
人仔 尾3

屌你老母Spotify
轉台Down返啲歌搞左成粒鐘

冇馬跑又冇球嘅時間好苦悶

比狗會9-1 就係贏左好大大果場

一舖大冷番曬黎啦

美股準備千升

3/3 馬PO精選:

沿用1W3P賽制
報名賽事時請用 R_ 馬名 (User名) 格式
今次報名時間係星期二下午9點至下午10點
是次精選只限先前已參賽會員參加 (名單#928)
由3/2開始，連續五期本地賽日無參賽嘅會員會被取消資格

每場可選的馬數目不限
但精選心水馬只可被揀選一次
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

以下會員連續三期沒有參賽:
長井
福逸
艾力臣
畫個大圓圈
方嘉藤惠
我愛摸lin佬
SakaXhaka

以下會員因連續五期本地賽日無參賽而被取消資格:
岩田剛典
買韋達會發達
做撚到仆街
跟方駿暉贏大錢
女朋友係貓
單身楊明㫻
潘頓正賤種
上了別人的妞
JohnSize
晏菲路8號
馬王威爾頓
李宗盛

R10 忠心勇士 (南珠)

金世正拋棄左我喺尾三

終於用大樹快車爆到機

早著先機幾時有返腎仔

成個月好似

點解

鴻運飛鷹你已經選擇離棄我

即刻比人禁賽

蝦女隻新馬竟然係入十三倉

十三個倉係咪爆倉有突

應該好多馬可以掃走

成個倉都冇幾多隻馬稱得上穩定

當鈴鹿咁練 得咗

赤驥我打到決賽唔夠跑

屌你老母，漢堡

都唔撚想升班

全隊仆街死啦去

1605賭？

Champion and dual G1 Prix de l'Arc de Triomphe heroine Enable (GB) (Nathaniel {Ire}) was scanned in foal to Kingman (GB) (Invincible Spirit {Ire}), Juddmonte announced via Twitter on Monday. The 7-year-old was retired in October last year after ending her career with a sixth in the Arc earlier that month. She was covered by the fellow Juddmonte homebred just over two weeks ago.

兩年後

出到隻可以贏10f樓上G1既kingman仔就發達

又可以加價

屌你老母踢少兩個就熄燈
阿根廷狗

野雞王

我條4串1都輸左

邊個買倬躍錦標個細佬
仲要放沙田ME度

潘蔡三寶咁老土
六寶係咪又捉中頭三場又幾十皮咁易搵呀

六關都係潘

潘六寶

想問下香港地區係唔玩唔到

中港台都唔得，cygame封左ip，而點解呢間野既game專封呢邊地區原因就唔講啦，如果想玩就掛vpn啦

白鷺盛世 苗禮德 快操 沙田 全天候 28.5 26.0 (54.5) (田泰安)

甜酒杯 方嘉柏 快操 沙田 全天候 28.9 27.1 (56.0) (陳嘉熙) 賞心星

倬躍錦標 大衛希斯 快操 沙田 全天候 33.5 28.9 25.0 (1.27.4) (黎海榮)

倬躍錦標 大衛希斯 踱步 沙田 飛機場 飛機場 踱步 (黎海榮)

美麗友盈 大衛希斯 快操 沙田 全天候 31.2 23.7 (54.9) (楊明綸)

上捕先鋒 霍利時 快操 沙田 全天候 32.5 26.4 (58.9) (薛恩)

甜睡密碼 霍利時 快操 沙田 全天候 29.0 26.5 (55.5) (田泰安)

鑲白旗 霍利時 快操 沙田 全天候 29.4 25.3 (54.7) (田泰安)

隨我來 霍利時 快操 沙田 全天候 31.1 26.0 (57.1) (黎海榮)

黃金元帥 霍利時 快操 沙田 全天候 29.4 25.4 (54.8) (田泰安)

淺草飛 丁冠豪 快操 沙田 全天候 27.9 24.5 (52.4) (田泰安)

勝利在手 呂健威 快操 沙田 全天候 28.0 24.1 (52.1) (何澤堯)

幸福笑容 呂健威 快操 沙田 全天候 28.5 26.3 (54.8) (巴度)

超級綠洲 呂健威 快操 沙田 全天候 27.3 24.6 (51.9) (何澤堯)

魅影揚飛 姚本輝 快操 沙田 全天候 29.8 24.4 (54.2) (馬雅) 富高八斗

仍然贏 蘇偉賢 快操 沙田 全天候 30.6 24.9 (55.5) (潘頓)

財照發 蘇偉賢 快操 沙田 全天候 30.4 27.4 25.4 (1.23.2) (潘頓) 合夥年代

牛安

黎海榮

黎海榮跑打吡？

金西正1605

早晨老闆

齊豬

jungle pocket離世

tony bin呢系馬父線應該冇乜剩

有城既球隊名都唔賭角

早晨米芝蓮餐廳老闆

[友瑩昇叻蝦皇] 三月三日谷草九場夜馬賽日討論區II

全民皆知

今晚咁多場波有冇水

西流

1820

船上見

1605！

墨

老闆有咩錶推介

PP 5167A

你收埋好多隻？

西流垃圾到呢